有片！痴撚線差佬香港腳發作！圖撞死市民！

痴撚線！

直頭恐怖襲擊！

屌你老母仲俾佢揸警車簡直係馬路炸彈

頭已側

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！